汽車音響牌子一問

見fb有d汽車音響鋪幫客裝一隻聲稱來自德國叫Karmenn Acoustic既喇叭/隔音板
但google過基本上搵唔到呢隻牌子資料
有冇巴打知道呢隻牌子d野掂唔掂？

有個網, 不過係wixsite

如果一個牌子得wixsite, 我會當佢係淘寶級

同問

聽都未聽過

少少錢都唔肯俾去買個premium account同域名咁度縮

Alpine啦

Focal